TWICE九個波路點排? 🤔

有無專家意見🤔

揸過晒不過我唔會話你知

1.朴志效
2.MOMO
3.其他一撚樣

志效bb->momo

多人想知先講

大山婆>其餘7個加埋

你唔識睇

momo大波算唔算係都市傳說?

大山婆實在太大

KPOP第一巨乳!

你見得少團 見過好多不知名細團既成員成個菠蘿咁大 不過樣無大山婆咁正

媒體櫃\圖片\Sana_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\Tzuyu_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\Dahyun_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\JiHyo_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\momo_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\mina_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\Chaeyung_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\nayeon_boobs.jpg
媒體櫃\圖片\JEONGYEON_boobs.jpg

手足睇黎你毒到入血喎

🤔

支那瑜

孝盛正啲

孝盛已經羸佢啦

當yura死架？

係chaeyoung唔係chaeyung

孝盛大d

我要圖

Yura條腿同波都